Ruander PHP haladó tanfolyam OOP alapok
Készítette: Horváth György

1. alkalom

	-Szintfelmérés, PHP ajaxos kereső megvalósítása (bootstrap, jquery)
	
2. alkalom
	-GIT: verziókezelés alapok. git init,config,add,log,status,commit +kapcsolók (m) 
	-HTML keret összeállítása, egyéni stilusfile a módosításoknak